機會唔等人

由細到大都對隔離屋哥哥有好感，細個嘅時候，大家仲成日一齊玩。到後尾大個唔知點解見面都唔會打招呼，次次都同自己講 下次見面一定一定要有禮貌咁打招呼，點知每次都唔好意思而無咗回事。哥哥尋日搬走咗，以後都唔會再見到面。好後悔點解上一次見都無好好打招呼

青煤捉馬冇好下場

應該唔算青梅竹馬...

如果哥哥重有屋企人喺度住
得閒打下招呼 問下人下落啦

全家搬走咗啦

做咩中間段時期無咗contact 佢怕羞定你怕羞

我

your face